
Исполнитель: АК-47  
Не стесняйся, самовыражайся,
Только не скуривайся и не спивайся,
И не обламывайся, не бросайся в крайности,
Не карай себя, всё преукрасится
Не стесняйся, самовыражайся,
Только не скуривайся и не спивайся,
И не обламывайся, не бросайся в крайности,
Не карай себя, всё преукрасится
Максим АК:
С кем ты куришь? Кто твой кореш?
Кому похуй, с кем движение наводишь,
С кем вдыхаешь запах баксов?
АК-47 мощней любого драгса.
Может ты великий физик, может ты солдат,
Мути своё, пока менеджеры спят,
Может быть ты даже укротитель тигров,
Улыбайся, твоё имя в титрах,
Тебя бросала Оля, тебя бросала Неля,
И заметил свет в конце тоннеля,
В этом море симпатюли чьи-то дочи,
Отжарить всех под покровом ночи.
Не стесняйся, самовыражайся,
Только не скуривайся и не спивайся,
И не обламывайся, не бросайся в крайности,
Не карай себя, всё преукрасится
Не стесняйся, самовыражайся,
Только не скуривайся и не спивайся,
И не обламывайся, не бросайся в крайности,
Не карай себя, всё преукрасится
Витя АК:
Всё в порядке, ты такой как есть,
Твоя земля здесь, ты куришь легальную смесь,
Ты попал в сеть, променял успех,
И теперь покупаешь в пакетах смех,
Или продаёшь, расскажи чем живёшь?
Понимаю тебя золотая молодёжь,
Кто как мутит, кто как крутит,
Кто-то тупит, а ты вроде бы умный,
Друзей закрыли по отпечаткам пальцев,
А ты с доплатой Фольца поменял на Лансер,
Ты купил, чтобы продать подороже,
Навариться, но об этом позже.
Как тебя зовут, с какого ты района?
Из какого дома, из дерева или бетона?
Может даже ты обитаешь в парке,
Аккуратней, не оставь мобилу в арке.
Ноггано:
Я курил через белик и стеклянную посуду,
Чтоб не рехнуться косну выкуривал косую,
Чтобы проснуться я пыхал через напёрсток
И после выходил на схлётку, к кентам на перекрёсток,
Подросток любит смех, на то он и подросток,
Кроссы, кепка по спорту, чтоб не выглядеть броско,
Канабинок для прополаскивания мозга,
И пусть я был переростком, но до сих пор не стал взрослым.
Курево канабис, молочко в кострюле,
После себе и Юле на ночь две круглые быстрюли,
Потом с Юлиной подругой Галюней хавали галюны,
То, что видел я, на это вряд ли обыватель клюнет,
Меня пилюли чётко вписывали в мультик,
Потом курил мутненький стаф через бульбик,
Я сам себя прибалтывал взять в руки,
Но в руки вместо себя снова приходил бульбик.
Потом под пулю и игру Мики Рурка,
Разными продуктами истыкали все руки,
Потом в управу начались анонимные стуки,
Немного наших село по вине этой суки.
Теперь на студии с дуэтом из Ебурга
Мутим рэп и мутим так, чтобы было круто,
Чтобы когда наш круглый попал тебе в руки,
Ты дунул и сказал: «Респектую братуни».
Не стесняйся, самовыражайся,
Только не скуривайся и не спивайся,
И не обламывайся, не бросайся в крайности,
Не карай себя, всё преукрасится
Не стесняйся, самовыражайся,
Только не скуривайся и не спивайся,
И не обламывайся, не бросайся в крайности,
Не карай себя, всё преукрасится
